其實大家樂啲燒味飯憑咩買到三十八蚊

38蚊仲要唔包野飲
街市酒樓嗰啲都係20幾蚊一盒仲有罐汽水送

憑有蠢闣廢老走去買 你肯買佢自然肯賣

買完企係到食？

廢青唔洗返工？

請黃子華賣廣告唔洗錢呀???

佢d燒味係靚過某d燒味鋪
以前33蚊都叫食得下 而家不了

我唔理佢好唔好食先，而家大9樂啲碗碟仲污糟過啲茶記，上次我去食，見到碗湯個蓋有幾篤咖哩汁咁嘅野，咁我即刻同佢講啦，佢仲話果個係蓋黎無咩影響，佢經理一聽到就緊係即刻換左佢啦，雖則我唔會奶個蓋啫，但係都無理由洗都唔洗下㗎，我比得錢出黎食飯，就算唔係食咩好野，起碼都唔好係污糟野先啦

用黎留番下午茶賣廿蚊

最憎d快餐店用個d黑色碗碟餐具， 根本睇唔到乾唔乾淨

大學大家樂燒味好靚 唔洗30

依家茶記都40起頭

公司冇自己位坐？

美心用黑色
好影響食慾

一dd 有d燒味正過佢

..

萬二蚊文員仔一個？

街市買21蚊+5蚊多罐汽水

岩呀
根本係仲有傻仔食
唔好話大家樂
太興60蚊都有人食啦

咁係好食過普通街市飯盒喎
值唔值就見人見智

38蚊是但打1hr 垃圾pt都有突啦 想平餐餐食白飯+醬油囉

完全同意

佢 d 燒味好麻麻喎
尤其d 雞
得個殼，骨厚過肉
d 肉真係薄到 pk

一定好過街市先

啲油雞堅少肉
但叉燒燒腩一定好過街市